香港需要一首抗爭歌

Sing hallelujah to the lord

班耶撚真係唔識累
耶穌照住係唔同d

起來不願做奴隸的人們

sing hallelujah to the lord

耶撚無得輸
今晚贏曬

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記......

今晚我們都是基督徒！